有無人覺得苗阿朵好似王祖藍

最近睇苗阿朵煮野食睇上癮
呢個鄉下大媽煮野好粗糙
大肉大菜大碗大油
但係睇得好撚過癮
而且佢個樣好撚似王祖藍

中意李子柒
阿朵成日俾d支那人屌

唔好睇中國嘢啦

我都成日睇
佢食野個樣令人增加食慾